香港高鐵站開放日,通行日好大機會有老慘....

講咩呀 講清楚啲

慘劇
大水浸....大火,漏電...
月台 boom boom